有冇人睇咗Netflix奧班馬老婆嘅Becoming

睇完之後真係覺得投票好重要
尤其是認知參選人背景都係非常重要
Michelle Obama真係好勁
雖然Trump當選左
但係Michelle繼續為美國嘅種族問題、女權 、同埋之後青年人嘅未來去出書、巡邏見面會、做理記錄片去推動社會見知
俾更多人了解到佢地真正嘅自己

雖然套記錄片同香港沒有太大關聯
但係要學到Michelle Obama咁用自己嘅影響力
去影響班美國人 真係可以去學習
由一個係美國冇咩地位嘅African American
用自己嘅努力讀到Princeton University
之後仲做埋美國前第一夫人
將黑人嘅地位大大提升
鼓勵佢地勇於嘗試 唔好俾人睇死

我哋都唔好俾人睇死
堅持自己嘅信念 影響身邊嘅人
就算自己只係一個毒撚 亦都唔好睇死自己
因為你嘅努力係可以帶來改變

話唔定睇緊嘅你可能就係香港未來嘅總統

都要做環境包容到先得

含撚吧 臭閪力架
講黑人 我只尊重馬丁路德金

女權
宣揚女權定利用女權先

黑人女人
當代最受到公平對待嘅人

obama = 中共隻狗

乜都講，係唔提中共

因為你真係識佢呀嘛，識唔識Malcolm x?

淨係*

Obama史上最垃圾總統 日日唔做實事 淨係做公關 廢人一個

obamagate

MLK 咪又係私德有問題。唔好神化舊人！

食女玩女

同意你地講Obama對中共隻字不提
但我認為Obama主要對應美國內政民生問題
唔係咩都要拉入中共
我出依一篇文 唔係叫人去做大愛左膠女權撚
只係想大家可以用自己嘅影響力去影響身邊嘅人
而Michelle Obama 就係例子 希望你哋可以參考下

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位